學av咁掹出黎起身射落女朋友塊面度

佢一野打落我條j度，好痛

on9

飲啲酒會易啲

THIS

IS

GAY

GREAT

如果係你女朋友高潮嘅時候企起身噴落你塊面度呢?

正呀!!!! 諗都扯扯地

佢有冇用碌鳩打番你？

成班黐線㗎

我都扯扯哋

飲水思源

諗起都正